有冇人好衝動咁辭左職之後好後悔

而家好迷惘

咩事q咗

好似到到都唔係幾好景

俾上司寸
條氣唔順

邊行

j 都冇心機打了

工程狗

洗乾淨個菊花 應該都值返兩文錢嘅

年輕人 做咩咁衝動呢 你份糧有一半係受氣㗎

冇錢叫雞了

好頹
又要搵工
屌你老母

跟我入貨

呢個時勢辭職 去邊度揾返份工返來

我覺得自己既工作量對得起份糧有突，唔包受氣

入咩貨

睇下有冇咩pt 做治先

我養你，不用怕

咁你唔應該做咁多嘢 預留返一半來受氣

鴨都唔知有冇人叫

巴打

想自己買啲書自學coding

好想食軟飯

👆🏻呢度

我好撚肥 考唔到

Sainsbury 198 （英股）入 短炒only 升1.5%可以走
ABF.L 1860 可入 （英股）2%可以走

冇錢就唔好扮高貴啦

唔後悔，只係後悔早咗辭

冇工返咁咪冇女同事

美股都唔夠玩埋英股

做雞/鴨都有樽鹽

今日望住佢諗衰嘢扯扯地

“Your mind believes, your body achieves”

警察招募組

巴打加油飲番杯chill下

咁都熱門
咩事

識玩，出post燈自己，一定好快會搵到工

文呢

你每日係牛熊賺唔少啦

我記得當年好爽咁宅咗幾個月

想做返幾個月廢人

諗住做返本行定轉行？

認真post

其實冇乜特別
只係望住佢啲衰嘢就係咁喺個腦湧出嚟

戒左好耐

諗到唔好諗呀

破戒囉

之後個人係咪好難擺脫嗰股頹廢

想轉行試下
工程啲人…

冇銀兩

咁五十路上司呢?

馬ching有俄女養 唔驚

咩嚟？？

辭左幾耐？

師兄咩轉咩

明天恒指all in 熊證，睇定樓都得

ching去做下財演都夠搵兩餐

份糧只係買我既工作時間
大家係對等 千其唔好講邊邊比氣邊邊受
呢d 職場文化係唔撚岩

唔驚啦 人生流流長 有冇錢頂到半年呀？

我之前失左成7個月都未死

11月頭辭到依家仲廢青緊

true

二月搵到工，個地點唔係咁ok，同埋唔鐘意間公司死氣沉沉，之後搵到份美資，諗住有返活力，點知只係從一個地獄跳去另一個阿鼻地獄，樣樣野都限時限克，問個senior野慘過問佢借錢，頂唔順做一個月resign。

現在諗返之前份工起碼可以hea下，都抵自己死。

Bonus都未拎走左 後悔到而家

剛resign個份，個senior直頭好似廣州教車師傅，除了老母無講，乜粗口都出齊，問佢野慘過問佢借錢，都唔知係唔係性抑壓，所以咁燥底。

咪就係...

依個時勢....

話說今日喺上司間房俾個西上司激
叫我加野落份project
加完之後又話唔要又問我加嚟做乜
我咪火滾話 係你叫我加㗎喎
之後佢條臭西話 我叫你跳樓你唔去跳？
跟住我咪再大聲話 咁係你叫我加㗎嘛
臭西就淆，低聲下氣話你冷靜啲先
之後中間嗰個上司入嚟叫我出去飲啖水先
我出咗去無再理份project
之後我同中間個上司講話我決定走
佢話我做咩決定都會支持我，但叫我諗下先
條臭西聽日攞假
我打算後日就同條臭西講唔做
份大project自己慢慢做撚飽佢

啱呀屌

日後對住都面左左
走左都係好事

返咩工啊Ching

你咪又得閒拎下假囉
企係到篤眼篤鼻 得閒整下佢硬佢兩野
直到疫情完左 經濟好番d 先走
少抱怨，多放假

平時好想辭，但今時今日唔撚敢辭

社署社工

依啲西女人 唔屌唔化

女上司？

被面前的女人劈頭就是一頓臭罵，我低著頭猶如做錯事的小孩子一樣，樣子有多可憐裝得多可憐，眼光卻在對方桌下那雙黑絲美腿上遊走著。

這個美女名叫佐藤洋子，是老闆來自日本的朋友，一年前受老闆邀請來港工作，然後直接空降成為了我的上司。

個臭閪同上司係咪同一個人

咁衝動呀⋯⋯

你咩事

叫左你等埋一齊走㗎啦
而家掉低我一個

ching 做得好

份工hea 又想充實啲
到份工忙又想hea 落嚟
唉

冇啊就係

好波 真男人

我都想咁樣同我老細講野
可惜佢係我老豆

Ching好型
做得好

食屎啦你

唔值 建議揾工先

女上司好仆街，唔敢孭飛，叫我自己孭飽佢，條氣係唔順架啦，為份糧有乜計

好型
但係搏炒算啦 唔好自炒
得閑撚條臭閪兩下撚到佢DEADLINE果陣做唔切delay 再delay

份量高到包埋又唔同講法

冇嘢好後悔
相信你每一次嘅決定都係當下最好嘅決定
如果唔係你都唔會咁做啦
俾心機搵工好過 唔好再諗咁多

呢排見工，平手咁寫expect salary, 都俾人地話高左

所以點都抬一抬價
反正香港人永遠覺得要減一減先舒服

養埋我OK？

返左新工一排 唔係太鍾意老闆同工作環境 好想走 但又驚搵唔到其他工

無論你高矮肥瘦都唔應該去考 有人唔做去做狗？

真心話 你小心計數 唔好買股票住 一陣輸 又冇固定收入 到時食屎都有你份
慢慢搵 唔好急 反正人生咁長

真男人

冇錯

態度正確

講到好似你唔值呢個價
所以要包埋受氣

其實咁嘅心態好打擊士氣

你未轉AC

?

畢業第一份工做cs
有日有個客打黎話點點點 咁我答佢唔係我職權範圍 幫你轉介番跟開你個位營運部同事
跟住個撚樣同事同我阿頭投訴我 話我比野佢做 比阿頭插到屎忽開花
收工唔順氣同阿頭講自己無錯
阿頭話 我都知你無錯
第二日就遞信唔撈
跟住失左業年半

做CS唔係就係預左帶埋老母返工咁濟架咩

樓主要比你迫做雞？

做邊行？

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

每日都想衝動炒腦細魷魚，但一望到個户口就即刻低頭做死狗

型

你都開左個頭緊係唔撚益佢啦 師兄咁大膽會串柒啲閪上司 咁就玩撚大佢先走啦

日日鳩鳩下 叫你做咩就唔做 講下佢句金句 我唔想跳樓呀

橫掂唔做 等佢炒 玩柒條仆街先呀 唔好晒

咁ching 依家搵到工未

無後悔過
5年轉過4間公司
暫時呢間人工唔係最高
但其他方面都唔差

想辭職先來撞正武肺

乾收？

Same

無呀 之後隨便in咗份工做到依家